
\chapter{Dodatek}
Vse ocene, izsledki in poročila (bodisi individualna poročila bodisi skupna poročila) vsebujejo osebne in občutljive osebne podatke kandidatov in so zato strogo zaupne narave. Njihova uporaba, posredovanje, dostopnost in arhiviranje mora biti dosledno izvedeno v skladu z Zakonom o varstvu osebnih podatkov (ZVOP-1, Ur.l. RS, št. 86/2004, Ur.l. RS, št. 113/2005-ZInfP, 51/2007-ZUstS-A, 67/2007, 94/2007-UPB1). S predajo teh podatkov Pogodbeniku, se le-ta obvezuje, da bo s temi podatki ravnal v skladu z zgoraj omenjenim zakonom in da prevzame popolno odgovornost za nepravilno uporabo, nepooblaščen dostop ali neupravičeno posredovanje tretjim osebam.



\chapter{Varstvo osebnih podatkov}
Vsi podatki o kandidatih (bodisi individualna poročila bodisi skupna poročila), ki vsebujejo psihološke podatke kandidatov ter ocene, izsledke in poročila ocenjevalnega centra so občutljivi podatki in so strogo zaupne narave. Njihova uporaba, posredovanje, dostopnost in arhiviranje mora biti dosledno izvedeno v skladu z Zakonom o varstvu osebnih podatkov (ZVOP-1, Ur.l. RS, št. 86/2004, Ur.l. RS, št. 113/2005-ZInfP, 51/2007-ZUstS-A, 67/2007, 94/2007-UPB1). S predajo teh podatkov Pogodbeniku, se le-ta obvezuje, da bo s temi podatki ravnal v skladu z zgoraj omenjenim zakonom in da prevzame popolno odgovornost za nepravilno uporabo, nepooblaščen dostop ali neupravičeno posredovanje tretjim osebam.